IPO 1705 天仁茗茶香代理

想抽

香港代理

代理...

有無潛力

依d飲品一雞死一雞嗚砟喎

點解個code唔係913

雖然都經常排長龍，但會唔會好快沒落，好似貢茶同comebuy咁

睇招股書，天仁只係1705嘅零售業務入面其中之一，而2017年零售業務只佔全部業務20%

抽一手玩下

綽頭黎啫

炒呢d新股睇乜柒基本面

頂頭搥幾錢

應該唔錯 仲要自己鐘意飲。
買幾手玩下

offer price 0.8 - 1
nominal value 0.01

你第一日玩股票架?

700qq
LAST PRICE: $451
nominal value: $0.00002

入10手長揸
有港女支持 你使驚

米蘭站, it呢?

1m本金左右加3千息

考慮中

wai巴打點睇呢隻股?
抽唔抽得過

招股P/E係幾多？

下星期一決定未遲

睇招股反應
保賤人往績
市場氣氛緊要過基本因素吧

個彌明百貨夠得幾個鋪仔啦